[支持香港]有冇人睇緊博家俊?

利申起現場

傅家俊
自膠一打

博家俊,博博?

羨慕巴打

巴打直頭喺現場
睇緊直播

張波檯光撚到乜都睇唔到

會唔會係佢影得屎咋

爬左起身睇

一定係